有無人一專注就會頭暈頭痛？

成日好專注做緊一件事就會成身唔舒服
好似發燒咁好熱
之後會好似暈車浪咁想嘔、頭痛、頭暈咁
好多時都維持一段長時間先無野
有無巴絲係咁？
好困擾

我都係成日偏頭痛
睇過好多醫生 照x死光都冇野
醫生多數係壓力 緊張 令到血加速
頭痛咁形成

做野太集中係容易會有偏頭痛

利申：之前返緊工經常偏頭痛

我係一搵嘢執嘢就頭痛

我通常有緊急既野要搞 環境有d焗 空氣唔流通
又要對住電腦mon d字又細粒
個人會浮下浮下 心跌得快左咁

會
成日諗呢個問題

對住電話好多個鐘個頭都唔會痛

做其他嘢一專心就頭痛